無懼 PIXEL 手機銷售慘淡，GOOGLE 對手機業務仍充滿信心！

Google Pixel 手機推出已經有好一段時間，但因為銷售渠道不多，加上手機只有在歐美及印度地區推出。所以香港的消費者可能較難接觸到。到底在過去一年，Pixel 手機的銷量有多少呢? 日前，市場研究機構 IDC 日前就公佈了 Pixel 手機在 2017 年的整體銷售數字 …

根據 IDC 的報告指，Google 在 2017年共有 Pixel 和 Pixel 2 系列在內的 4 個機款發售，總出貨量為 390 萬部。但這個數字還比不上 iPhone 一星期的銷售數字。雖然 Pixel 手機銷售相當慘淡，但 Google 似乎對於手機業務的前景相當有信心，繼去年收購 台灣 htc Pixel 開發團隊之後，今年初亦有消息指 Pixel 2 系列手機會在台灣及其他華語地區發售，相信有助推動 Pixel 系列的銷售，亦有助 Google Assistant 中文化的發展。

Pixel 手機銷售相當慘淡

無港行出乜撚新機都冇撚用啦

又po舊聞 中文傳媒真係好柒漫

慢

無得換電不如用iphone

Google 公開了今年的 Assistant 擴展計劃，預計今年內會擴大服務範圍至 52 個國家，包括荷蘭、瑞典、沙地阿拉伯、意大利和俄羅斯等，此外還會新增 17 種語言的支援，當中包括印度語、荷蘭語、俄羅斯語和阿拉伯語等。

又唔諗下pixel 2先賣得6,7個國家
呢個數字講唔差啦

為開發者而設的測試機，正常人買番samsung好過

蠢人先唔買pixel 買 samsung

佢出行機, 我即刻比錢買.

你唔覺得啲廠custom到個UI同app developer整嘅App UI 好大出入咩
用原生android統一返唔好

Pixel用家留名

如果有行貨同唔洗炒價一早買左

一早無左比 developer 用既機啦傻仔, Nexus 當初出都係咁既原意 (Nexus One) 點知到左 Nexus 7 大賣廣告已經背棄左原意.

最後 Pixel 既推出已經係消費者向

有生之年

google肯出行貨早就狗衝啦

當年 有行貨時我地吹奏nexus，就彈話工程機，又話樣衰無人買。依家無行貨喇，班契弟先醒悟pure android 加親生仔先係best android , 真係夠晒諷刺

Google有心賣，出少少力都唔止呢個數啦，少地方有得賣，產量又唔多

根本Google唔志作，只係出部機做benchmark，話比其他人知Android係咩實力

如果冇左Nexus/Pixel，單靠第三方廠咁Android死得啦，update又慢又多bug 又多垃圾

咁係樣衰吖嘛

屌你老母想買都無得賣

西伯利亞人

賣到咁貴. 真FANS 先會用佢.
大把選擇

仲要冇行貨

又黎一出即買論

睇住連登黎做Market 就死幾百次都唔掂

BTW, 人手一部Nokia Android 未？

google D marketing笑死人

GN 一出屌貴 有落左價之後其實好多人買 亦做左一批苦主 BTW 呢度應該有唔少巴打用過
N4 冇咩好講啦 當年抵屌之選
N5 原來仲有一部抵屌過N4
N6 又貴又垃圾
N6P 如果唔係咁大部我都衝左 少貴但而家睇番都係物有所值

之後就係冇行時代...

我都有GN, 而N5毫無疑問係一代神機

淨係冇行貨已經收皮la 仲要貴到仆街

香港有行我一早買左啦

你覺得個個中意原生？大把師奶呀叔唔中意，如果係越接近原生越受歡迎嘅話htc同sony一早收咗三星華為皮啦

買三星先唔正常

最尾嗰句真係重點嚟
兩間個介面都唔好用

你唔係佢target ，啲阿叔阿嬸追撚住三叔買，大家同輩份好夾得埋

品牌效應姐
佢地識撚UI咩
個個都吹奏嘅話佢地理得好唔好用都照買架啦

賣得貴
不過係真心好用

廢話，都無人話Google已死
Google八足咁多爪

就係咁Android先慘，Google都唔係好care Android生態健唔健康
Pixel慘淡更加可能令Google無咁冷落Android

以上 除咗 N6P 之外 有晒

屌你啦 得咁少地區有行貨

佢開放得ANDROID畀其他人玩 預咗個原裝UI冇人用
其實有野屌
當年ANDROID 1.0-1.5 DRAWER 其實同而家7.0 8.0一樣由下拉上 但係2.0果時轉返ICON 其實冇需要

死因係冇得插SD card, 冇3.5mm, P2XL個烙印moon, P2唔跟潮流玩全屏面

其實賣得好過上年

其實都唔係無人想要
係太貴同埋銷售差，香港都無行貨

出行貨啦 垃圾google

全民公測